LIHK 圖片慳數據功能

連巴個LIHK 好似有呢個功能。
LIHKG 有冇？

自動顯示圖片 -> 不要

應該唔係講緊呢樣嘢
Android LIHK for Hkgolden 好似係有壓縮圖片功能

就係講緊呢樣